根本夢遊著短衫短褲無問題！

睇完隔離post
啲女仲著短褲出去係咩心態？

話啲女著短褲又包膠好嘥物資，一定係搏上位/出黎玩我明佢心態都係想大家用更好嘅方法保護自己，但講到咁難聽真係無謂。

我次次都有夢遊，次次都係短衫短褲，一啲問題都冇，但重點係要著件全身雨褸
雨褸真心方便，裏面可以照著短衫褲，未洗衝個陣又唔洗著住件雨褸，冇咁熱。
到就黎要衝就著返件嘢，由頭包到落腿，掂曬！

重點係你著雨褸可以擋雨，擋胡椒水，擋催淚煙之餘點都遮下你入面件衫，除咗件褸之後憑衫都冇咁易認到你。

不過有個缺點係全力奔跑時要拎起下半部分黎跑

推

建議著雨衣雨褲

我諗隔離樓主未必係針對晒全部短衫褲
T恤加及膝短褲當然冇問題啦
但係講緊嗰啲真係着小背心加超短熱褲嘅少女
利申見唔少

講真我自己本身衣櫃都係得短裙短褲咁滯
但發夢都見到自己特登出咗去買定幾條長褲換
着返條方便活動嘅長褲唔難吖
寧願熱少少都好過真係受傷時仲麻煩到其他人

但雨褸可以解決到熱嘅問題，同時又保護得好嘅，始終衣物整污糟咗難搞啲

推下先

熱到癲

7分運動褲is ok

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

成能日係到針著字眼
擺到明唔係講緊普通短tee 短褲個堆啦

最緊要護到膝頭
短褲仆街嘅話好甘

樓主個個POST已經講左佢針對個D係條褲短到上西/PAT邊

已經見到第二個PO屌
勿分化注意

咁著背心熱褲有乜問題先？雨褸一樣解決曬啲問題

唔係分化！純粹討論下，但雨褸可以解決埋

就係見到佢哋無着雨褸
樓主提議都係好辦法

雨褸做法冇問題 理應推
但個個樓主係講緊短衫短褲之餘又係咁包保鮮紙
我認唔同要著長褲
但條褲長少少既起碼可以包少兩個圈

Thx班港女連雨褸都唔著真係好令人擔心

我都覺依個位個隔離post屌得啱所以我先開依個post想呼籲班港女著雨褸。又可以俾佢地著想著嘅衫，又可以保護自己！

推啊

Push

夢遊着咩衫唔係重點
重點係天氣咁熱邀帶多套衫
費事走嗰陣太大冷氣攝親呀嘛

推雨褸
成日見到台灣人著
好方便

agger,個個人都有唔同嘅分工同能力